<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2024-10-14 10:09">
    <shop>
        <name>X-media</name>
        <company>X-media</company>
        <url>https://x-media.com.ua/</url>
        <currencies>
            <currency id="UAH" rate="1"/>
        </currencies>
        <categories>
            <category id="7">Консолі</category>
        </categories>
        <offers>
            <offer id="541" available="true">
                <stock_quantity>1</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/541</url>
                <price>20999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/5NlYrcJvP2.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/zWvHJ1jh3Z.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/wj_mvsvmLj.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/mghCapYE8p.jpg</picture>
                <vendor>Asus</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка ASUS ROG Ally  7” FHD IPS, AMD Ryzen Z1, Windows 11 Home</name>
                <description><![CDATA[Грайте у всі свої ігри



&nbsp;

Ігровий КПК


ASUS ROG Ally &mdash; це портативна консоль на базі Windows , тож ви можете грати в усі свої ігри незалежно від платформи та де б ви не були. Незалежно від того, чи це інді-ігри, чи високобюджетні ігри Triple-A, завдяки високій потужності консолі грати в кожну з них буде однаково приємно. Окрім дуже зручної та зручної форми, консоль також вирізняється великим екраном Full HD 120 Гц&nbsp;



&nbsp;

Розваги на повній швидкості


Хочете пограти з друзями? Просто підключіть консоль ASUS ROG Ally до телевізора та з&rsquo;єднайте з нею кілька планшетів, щоб разом насолоджуватися грою. Якщо ви віддаєте перевагу грати на самоті та бажаєте отримати ще більшу продуктивність, ви можете підключити пристрій до зовнішньої відеокарти XG Mobile і монітора, клавіатури та миші, щоб забезпечити ігровий досвід, схожий на ПК, із реалістичними зображеннями з роздільністю до 4K



&nbsp;

Багато бібліотек, один пристрій


Незалежно від того, де ви купуєте свої ігри, ви можете грати в них на консолі ASUS ROG Ally , яка сумісна з такими сервісами, як Steam, Xbox Game Pass, Epic, GOG та іншими. Нову версію програмного забезпечення Armory Crate було розроблено, щоб найкраще організувати ваші ігри, щоб їх можна було запускати зручно та з одного місця, незалежно від місця, де вони встановлені. Тож ви можете забути про розділену бібліотеку



&nbsp;

Відкрийте для себе наступну улюблену гру


ASUS ROG Ally дозволяє грати в найновіші ігри відразу після їх запуску, тож вам не доведеться чекати персоналізованих версій і ніколи нічого не пропустити. Разом з консоллю ви отримаєте безкоштовну 90-денну пробну версію Xbox Game Pass Ultimate (після цього періоду з вас буде стягуватися плата згідно з прейскурантом послуги), завдяки якій ви зможете відразу спробувати всі нові ігри. Нові назви постійно додаються до бібліотеки, тож у вас ніколи не вистачить нових вражень



&nbsp;

Призначений для кишенькової гри


Консоль ASUS ROG Ally оснащена дивовижним процесором AMD Ryzen&trade; Z1 , який базується на архітектурі Zen 4 і був створений за 4-нм техпроцесом , тож може впоратися з будь-якими викликами. Для цього він використовує графічний процесор RDNA&trade; 3 і має такі технології масштабування, як FidelityFX&trade; Super Resolution і Radeon&trade; Super Resolution , які дозволяють збільшити кількість кадрів за секунду, зберігаючи чудову якість зображення. Це абсолютно нова якість ігрового процесу на кишеньковій консолі



&nbsp;

Система охолодження нульової гравітації


Щоб грати будь-де, необхідна відповідна система охолодження. Ось чому в консолі ASUS ROG Ally використовується охолодження Zero Gravity , яке базується на спеціально розробленій трубі з використанням сітчастої структури, завдяки чому вона справді кидає виклик гравітації. Крім того, пристрій оснащений двома вентиляторами , які забезпечують краще охолодження та мінімізують створюваний шум



&nbsp;

Чемпіон у напівлегкій вазі


Незважаючи на такий величезний потенціал, консоль ASUS ROG Ally важить всього 608 грамів , тому не буде викликати дискомфорту навіть під час дуже тривалих ігор. Крім того, ви можете легко носити його в рюкзаку або сумці, не додаючи собі особливого тягаря



&nbsp;

Неймовірна різкість


Окрім відмінної продуктивності, дуже важлива якість дисплея. Ось чому ASUS ROG Ally оснащений дисплеєм, який пропонує якість, яка була в ігрових комп&rsquo;ютерах лише кілька років тому. Консоль має 7-дюймовий екран із сенсорною матрицею з роздільною здатністю до 1920 x 1080 пікселів , частотою оновлення до 120 Гц і підтримує технологію FreeSync Premium , що разом забезпечує відмінне враження під час кожної гри. Крім того, екран покритий склом Corning&reg; Gorilla&reg; Glass Victus&reg; , яке захищає його від зносу під час щоденного використання



&nbsp;

Гра на свіжому повітрі


Дисплей у консолі ASUS ROG Ally досягає яскравості до 500 ніт , тож ви можете вільно грати навіть у дуже яскравих кімнатах, не турбуючись про те, що ви не зможете побачити, що відбувається на екрані. Ця висока яскравість також дозволяє використовувати консоль на відкритому повітрі, не ховаючись у тіні, щоб добре бачити екран. Відблиски на поверхні дисплея зменшуються завдяки покриттю Corning&reg; Gorilla&reg; Glass DXC , що робить ще простіше контролювати кожну деталь. Крім того, покриття також забезпечує більш ніж на 40% більшу твердість , що робить екран менш сприйнятливим до подряпин



&nbsp;

Захоплюючий стереозвук


Завдяки двом фронтальним динамікам із розумним підсилювачем , які працюють у стандарті Dolby Atmos , ви можете насолоджуватися звуком без спотворень і повністю зануритися в гру. Двонаправлене шумозаглушення за допомогою ШІ відповідає за позбавлення від фонових звуків , яке обробляє звук як на вході, так і на виході



&nbsp;

Розширення microSD


Спеціальний слот для карт пам&rsquo;яті microSD UHS-II стане в нагоді людям, які мають справді велику бібліотеку ігор. Не хвилюйтеся, що ігри, збережені на карті пам&rsquo;яті, працюватимуть повільніше &ndash; у порівнянні зі спеціальним SSD PCIe Gen 4 час завантаження лише приблизно на 4% довший , а це означає, що час очікування довший лише на кілька секунд. Наприклад, Cyberpunk 2077 завантажується з диска за 26,86 секунди , а з SD-карти UHS-II час завантаження становить 27,92 секунди



&nbsp;

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">Ryzen Z1</param>
                <param name="Графічний макет">Графіка AMD Radeon</param>
                <param name="Частота оновлення екрана [Гц]">120</param>
                <param name="Датчики">Сканер відбитків пальців</param>
                <param name="З'єднання">Bluetooth, Wi-Fi</param>
                <param name="Оперативна пам'ять [ГБ">16 ГБ DDR5</param>
                <param name="Внутрішня пам'ять [ГБ]">512</param>
                <param name="Діагональ екрану [дюйм]">7</param>
                <param name="Гучномовці">Так</param>
                <param name="Скло">Gorilla Glass Victus</param>
                <param name="Тип екрану">IPS</param>
                <param name="Вбудований мікрофон">Так</param>
                <param name="Ширина [мм]">280</param>
                <param name="Висота [мм]">111</param>
                <param name="Глибина [мм]">212</param>
                <param name="Вага [г]">608</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="116" available="true">
                <stock_quantity>1</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/116</url>
                <price>31999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/uz2vpoRt9s.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/q7fScCa0uk.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/hPYl3Io-2M.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/Js9ZhXC9Pe.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/zcX_WvMRdH.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/8_zfqIwaJJ.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/Q8XJcW1pc8.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/l6H4QENjZ2.jpg</picture>
                <vendor>Asus</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка ASUS ROG Ally AMD Ryzen Z1 Extreme/512GB/Windows 11 Home/7” FHD IPS</name>
                <description><![CDATA[Портативна консоль ASUS ROG Ally з процесором AMD Ryzen Z1 Extream
&nbsp;

ROG Ally &mdash; потужна портативна консоль. Оскільки він працює на Windows, ви можете грати в усі свої ігри з будь-якої платформи, де б ви не були. Ви можете глибоко зануритися в дію ваших улюблених AAA або інді-ігор, насолоджуючись годинами гри на великому екрані Full HD 120 Гц і надзвичайно зручною ергономікою. При вазі всього 608 грам ROG Ally забезпечить комфорт навіть під час тривалих ігрових сесій і не стане важким тягарем у вашому рюкзаку.

Насолоджуйтеся спільним геймплеєм, підключивши ROG Ally до телевізора та об&rsquo;єднавши кілька контролерів. Таким чином, ви можете миттєво перетворити Ally на суперефективний ігровий пристрій для домашнього дивана.

Багато бібліотек, один пристрій. ROG Ally повністю сумісний із Steam, Xbox Game Pass, Epic, GOG тощо, тож незалежно від того, де ви купуєте свої ігри, ви точно зможете грати в них на Ally.

&nbsp;



&nbsp;

Час на роботу - на повну
&nbsp;

Консоль ASUS ROG Ally у поєднанні із зовнішньою відеокартою XG Mobile, монітором, мишею та клавіатурою дозволить вам працювати та грати на високому рівні з виключно реалістичним зображенням навіть у роздільній здатності 4K.

Для високопродуктивного пристрою потрібен екран із найвищими характеристиками. Таким чином, екран Ally забезпечує відмінні характеристики, які можна було знайти у багаторазово більших ігрових ноутбуках, пропонованих конкурентами кілька років тому. 7-дюймовий екран оснащений сенсорною матрицею 1080p із частотою оновлення 120 Гц і підтримкою FreeSync Premium, що забезпечує приголомшливі ігрові враження. Для захисту екрану від зносу під час повсякденного використання використовується скло Corning Gorilla Glass Victus, завдяки якому сенсорний екран завжди виглядає як новий.

&nbsp;



&nbsp;

Призначений для кишенькової гри
&nbsp;

Новітній APU серії AMD Ryzen Z1 забезпечує дивовижну ігрову машину ASUS ROG Ally. Цей кремнієвий чіп, виготовлений за найсучаснішим технологічним процесом 4 нм, базується на архітектурі Zen 4 і використовує новітній графічний процесор RDNA 3. Звичайні РК-екрани зазвичай мають максимальну яскравість у діапазоні 200-300 ніт, тоді як Ally може похвалитися максимальною яскравістю 500 заклепок. Вища яскравість екрану дозволяє Ally чітко відображати дію в складних умовах із високою яскравістю навколишнього середовища, наприклад під час використання на вулиці.

Ally має дивовижні технології масштабування, такі як FidelityFX Super Resolution і Radeon Super Resolution, які дозволяють збільшити частоту кадрів, зберігаючи чудову якість зображення. ROG тісно співпрацює з AMD, щоб повністю розкрити потенціал цього передового пристрою та надати можливості для повного перетворення портативних ігор.

&nbsp;



&nbsp;

Захоплюючий стереозвук
&nbsp;

Подвійні спрямовані вперед динаміки з інтелектуальним підсилювачем і технологією Dolby Atmos надають ASUS ROG Ally більше гучності без спотворень, тож ви можете повністю зануритися в ігрові дії.

Крім того, двонаправлене шумопоглинання штучного інтелекту обробляє як вхідний, так і вихідний звук, відфільтровуючи будь-який дратівливий фоновий шум у вашому чаті.

&nbsp;



&nbsp;

Відкрийте для себе наступну улюблену гру
&nbsp;

Наявність ігор у кількох програмах може зробити вашу бібліотеку фрагментованою, що незручно. Спеціально для консолі ROG Ally виробник розробив нову редакцію програмного забезпечення Armory Crate, яке призначене для організації та зручного запуску всіх ваших ігор з одного місця, незалежно від того, де вони встановлені.

Грайте в Deathloop, Sea of ​​​​Thieves, Minecraft і сотні інших комп&#39;ютерних ігор. Крім того, ви можете грати в такі ігри, як Starfield і Redfall* раніше за інших, щойно вони вийдуть, і ви ніколи нічого не пропустите. ROG Ally поставляється з 90-денною безкоштовною пробною версією, тому ви можете почати грати в усі останні ігри відразу. Оскільки ігри постійно додаються, ви завжди можете пограти в щось нове.

*Starfield і Redfall: ігри, заплановані на 2023 рік

&nbsp;



&nbsp;

Система охолодження нульової гравітації
&nbsp;

ROG Ally був створений для гри будь-де, тому індивідуальне рішення для охолодження було дуже важливим. Звичайні системи охолодження покладаються на силу тяжіння, яка дозволяє тепловим трубкам відводити тепло від системи. Однак Еллі використовує спеціально сконструйовану трубу з сітчастою структурою, яка справді кидає виклик силі тяжіння.

У багатьох портативних пристроях на ринку використовується один вентилятор, але ASUS знала на етапі проектування, що додатковий потік повітря завжди корисний. У Ally є подвійні вентилятори, які забезпечують краще охолодження на низьких швидкостях, щоб звести до мінімуму шум.

&nbsp;



&nbsp;

Розширення microSD
&nbsp;

Якщо у вас велика бібліотека ігор, консоль ASUS ROG Ally вас не розчарує. Спеціальний слот для карт пам&rsquo;яті microSD UHS-II дає змогу легко додати до пристрою швидку пам&rsquo;ять, щоб мати змогу зберігати більше встановлених ігор.

Тому Аллі готова грати в будь-який час. Завдяки часу завантаження лише на 4% повільніше, ніж у спеціального твердотільного накопичувача PCIe Gen, ви зможете насолоджуватися ідеальною установкою для своїх ігор.

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">AMD Ryzen Z1 Extreme (8 ядер, 16 потоків, 3,3 - 5,1 ГГц)</param>
                <param name="Графічний макет">AMD RDNA 3.0 (2700 МГц)</param>
                <param name="RAM">16 ГБ LPDDR5</param>
                <param name="Вмонтована пам'ять">512 ГБ SSD NVMe</param>
                <param name="Тип екрана">Сенсорний, IPS</param>
                <param name="Частота оновлення екрана">120 Гц</param>
                <param name="Діагональ екрану">7"</param>
                <param name="Розширення екрану">1920x1080</param>
                <param name="Зв'язок">Wi-Fi 6E 802.11 ax</param>
                <param name="Роз'єми">USB 3.2 Gen 2 (Type-C) - 1 шт.Аудіовихід - 1 шт.Зчитувач карт пам'яті MicroSD - 1 шт.Роз'єм ROG XG - 1 шт.</param>
                <param name="Кнопки">D-PadАналогові ручки - 2 шт.Бампер лівий/правий Лівий/правий тригерЛеза M1/M2 кнопка [+].Кнопка [-] Кнопки A/B/X/YКнопка Armory CrateКнопка "Додому"Кнопка меню Кнопка перегляду</param>
                <param name="Блок живлення">Акумулятор 5200 мАг, літій-іонний</param>
                <param name="Колір">Білий</param>
                <param name="Додаткова інформація">AMD FreeSyncDolby AtmosRGB підсвічуванняCorning Gorilla Glass DXCCorning Gorilla Glass VictusВбудовані стереодинамікиОпераційна система Windows 11Сумісний з Armory Crate SEСумісний з Xbox Game PassСумісний зі Steam Сумі</param>
                <param name="Аксесуари в комплекті">Кабель USB Type-CЗарядний пристрій</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="100" available="true">
                <stock_quantity>3</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/100</url>
                <price>28999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/lQUd6gn99p.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/VaeTDPKU4o.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/uEeOv5iU9P.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/Lh6qTAHNzz.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/71rXAM7pDi.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/LnE0s-m3jd.jpg</picture>
                <vendor>Lenovo</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка Lenovo Legion Go 512 GB Shadow Black</name>
                <description><![CDATA[Сенсорний екран Lenovo PureSight Gaming
&nbsp;

Портативна консоль Lenovo Legion Go оснащена вражаючим сенсорним екраном Lenovo PureSight Gaming з одним із найбільших розмірів діагоналі на ринку мобільних консолей &ndash; цілих 8,8 дюйма, роздільною здатністю 2560 x 1600, яскравістю 500 ніт і 100% покриттям Палітра кольорів DCI-P3.

Ви можете динамічно змінювати пропоновану роздільну здатність WQXGA від 1600p до 800p або регулювати частоту оновлення між швидкою 144 Гц і енергозберігаючою 60 Гц. Вибирайте параметри, які ідеально підходять вам, і пориньте в гру.

&nbsp;



&nbsp;

Неперевершена потужність процесора AMD у ваших руках
&nbsp;

Своєю продуктивністю консоль зобов&#39;язана процесору AMD Ryzen Z1 Extreme. Цей потужний 8-ядерний процесор забезпечує одні з найкращих ігор на ринку. У поєднанні з вбудованою графікою RDNA 3 і тривалим часом автономної роботи консоль Legion Go пропонує захоплюючий ігровий досвід. Геймплей оживає завдяки революційній візуальній якості, що дозволяє грати в улюблені ігри без обмежень.

Крім того, Legion Go завдяки 16 ГБ оперативної пам&rsquo;яті LPDDR5X із тактовою частотою 7500 МГц і до 512 ГБ накопичувача PCIe Gen 4 SSD забезпечує плавне перемикання між завданнями та достатньо місця для ігор, медіа та файлів. Легко розширюйте свій простір за допомогою слота для карток microSD із підтримкою до 2 ТБ, що дозволяє зберігати ще більше ваших улюблених книг. Насолоджуйтеся безперервною грою завдяки великому простору для зберігання, який можна розширити, усуваючи потребу видаляти старі ігри, щоб звільнити місце для нових.

&nbsp;



Кілька режимів гри завдяки знімним контролерам
&nbsp;

Грайте в будь-які ігри за допомогою ергономічних контролерів і кількох режимів використання. Починаючи від портативного режиму з контролерами, підключеними до екрана, до режиму FPS, де ви можете відключити контролери та грати ще зручніше.

Вільно покладіть екран на підставку, використовуйте лівий контролер з клавішами, а правий - вертикальну мишку для зручного прицілювання.

&nbsp;



&nbsp;

Охолодження Lenovo Legion Coldfront
&nbsp;

Маленька і акуратна портативна консоль Lenovo Legion Go використовує технологію охолодження Legion Coldfront, яка використовується в ігровій серії Legion. 79 рідкокристалічних полімерних лопатей вентилятора усувають ризик перегріву пристрою, забезпечуючи ефективне охолодження та високу циркуляцію повітря.

Надтонкі ребра радіатора ідеально розсіюють тепло для оптимальної продуктивності. Грайте довгі години без будь-яких проблем і будьте впевнені, що пристрій буде підтримувати оптимальну температуру і тихий режим роботи, досягаючи ідеального балансу між потужністю і теплом.

&nbsp;



Два динаміка і вбудований мікрофон
&nbsp;

Консоль Lenovo Legion Go має вбудовані подвійні твітери потужністю 2 Вт. Вони супроводжуються системою Dual Array &mdash; системою з двох мікрофонів, які разом збирають звук із різних напрямків. Працюючи в режимі ближнього поля, вони запрограмовані на збір звуку з близького джерела, наприклад від користувача під час розмови або запису.

Крім того, консоль сумісна з технологією Dolby, яка покращує якість звуку. Крім ігор, ці функції ідеально підходять для перегляду фільмів або спілкування в Інтернеті.

&nbsp;



&nbsp;

Super Rapid Charge Експрес-швидка зарядка
Грайте довше з акумулятором Legion Go ємністю 49,2 Вт&middot;год, що дозволяє грати довше без частого заряджання. Швидко зарядіть свій пристрій за допомогою Super Rapid Charge Express і продовжуйте грати в режимі обходу живлення під час підключення до джерела живлення.

Усуньте проблеми з перегріванням за допомогою контролю температури та скористайтеся підтримкою оптимізації батареї, щоб продовжити свій ігровий сеанс.

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">AMD Ryzen Z1 Extreme (8 ядер, 16 потоків, 3,3 - 5,1 ГГц)</param>
                <param name="Графічний макет">AMD RDNA 3.0 (2700 МГц)</param>
                <param name="RAM">16 ГБ LPDDR5X</param>
                <param name="Вмонтована пам'ять">512 ГБ NVMe SSD</param>
                <param name="Тип екрана">Сенсорний, IPS</param>
                <param name="Частота оновлення екрана">144 Гц</param>
                <param name="Діагональ екрану">8,8"</param>
                <param name="Розширення екрану">2560 x 1600</param>
                <param name="Зв'язок">Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/axBluetooth 5.2</param>
                <param name="Роз'єми">USB 3.2 Gen 2 (Type-C) - 2 шт.Аудіовихід - 1 шт.Зчитувач карт пам'яті MicroSD - 1 шт.</param>
                <param name="Кнопки">D-PadАналогові ручки - 2 шт.Бампер лівий/правий Лівий/правий тригерКнопки A/B/X/YКнопка захопленняКнопка менюКнопка параметрівКнопка відпусканняКнопки V1/V2/V3Кнопка M3</param>
                <param name="Блок живлення">Акумулятор 49,2 Вт/год</param>
                <param name="Колір">Чорний</param>
                <param name="Додаткова інформація">Dolby AtmosПідтримка VRRРегулювання гучностіВбудовані стереодинамікиВбудована регульована підставкаЗнімний джойстикПідтримка карт пам'яті microSD об'ємом до 2 ТБОпераційна система Windows 11 Сумісний з Xbox Game PassСумісни</param>
                <param name="Аксесуари в комплекті">Xbox Game Pass Ultimate (3-місячна підписка на обслуговування)Зарядний пристрійПортативний футлярАксесуар для режиму FPS</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="540" available="true">
                <stock_quantity>2</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/540</url>
                <price>15599</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/WyWSXtaiLf.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/1AXeosqpcG.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/yHUJovrEEO.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/ti4dlUsl41.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/A5mdvrBUx0.jpg</picture>
                <vendor>Logitech</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка LOGITECH G Cloud Gaming 940-000199</name>
                <description><![CDATA[Портативна хмарна ігрова консоль


Портативна хмарна ігрова консоль Logitech G CLOUD має обчислювальну потужність і ігрову бібліотеку в хмарі. Завдяки цьому ви можете грати в необмежену кількість ігор у необмеженій кількості місць, а точне керування не обмежить ваші навички. Консоль C LOUD також легка та має акумулятор, якого вистачить на 12+ годин гри. Не просто грайте - грайте без обмежень



&nbsp;

Хмарні ігри


Насолоджуйтесь іграми AAA з роздільною здатністю 1080p, 60 кадрів/с без завантажень і оновлень апаратного забезпечення, використовуючи Wi-Fi і членство в хмарних іграх. Отримуйте доступ до ігор за допомогою Xbox Cloud Gaming (бета-версія) і членства NVIDIA GeForce NOW (купується окремо)

&nbsp;

Віддалена гра та інші програми


Ви можете транслювати ігри зі своєї консолі за допомогою програми Xbox і розширювати можливості Steam за допомогою програми Steam Link. Ви навіть можете завантажувати хмарні ігрові програми з магазину Google Play



&nbsp;

Full HD зображення


7-дюймовий сенсорний IPS-екран з роздільною здатністю 1920 &times; 1080 пікселів (16:9) дозволяє грати в якості до 1080p, 60 кадрів в секунду, а також супроводжується стереозвуком і двома мікрофонами , тому консоль забезпечує приголомшливий аудіовізуальний досвід



&nbsp;

Більше місця для гри


Тепер ви можете грати в улюблені ігри AAA у своїй вітальні, спальні, саду або будь-де, де є Wi-Fi



&nbsp;

Точне керування


Елементи керування на цій консолі працюють як найкращі контролери з тактильним зворотним зв&rsquo;язком (2), гіроскопом і переналаштуванням. Удосконалений ергономічний дизайн підходить для рук будь-якого розміру



&nbsp;

Екологічно виготовлений
Усі продукти Logitech G виробляються за процесами, сертифікованими як вуглецево-нейтральні. Упаковка також виготовлена ​​з паперу з FSC-сертифікованих лісів



&nbsp;

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">Qualcomm Snapdragon 720G</param>
                <param name="Ширина [мм]">256</param>
                <param name="Висота [мм]">32</param>
                <param name="Частота оновлення екрана [Гц]">60</param>
                <param name="Датчики">Датчик зовнішнього освітлення</param>
                <param name="Глибина [мм]">117</param>
                <param name="Гучномовці">Так</param>
                <param name="З'єднання">Bluetooth, Wi-Fi</param>
                <param name="Оперативна пам'ять [ГБ]">4</param>
                <param name="Внутрішня пам'ять [ГБ]">64</param>
                <param name="Ємність акумулятора [мАг]">6000</param>
                <param name="Діагональ екрану [дюйм]">7</param>
                <param name="Тип екрану">IPS</param>
                <param name="Вбудований мікрофон">Так</param>
                <param name="Роз'єми">мініджек 3,5 мм, USB</param>
                <param name="Додаткова інформація">Слот для карток, хмарні ігри</param>
                <param name="Тип консолі">Logitech G Cloud – портативний комп’ютер</param>
                <param name="Вага [г]">463</param>
                <param name="Колір">Білий</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="539" available="true">
                <stock_quantity>1</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/539</url>
                <price>37999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/tj3QFJS80P.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/TQ8s1jhQBj.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/rFajbBlb_r.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/fdoYmpXyDo.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/_CzNyFAXUN.jpg</picture>
                <vendor>MSI</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка MSI Claw A1M-064PL</name>
                <description><![CDATA[MSI Claw A1M

MSI Claw A1M &mdash; це революційна портативна ігрова консоль, яка відкриває нову еру мобільних ігор. Ця консоль оснащена мобільним процесором із серії Intel Core Ultra, який пропонує технологію Intel XeSS. Завдяки цьому мобільні геймери можуть насолоджуватися плавним і захоплюючим геймплеєм навіть у найновіших іграх класу AAA



&nbsp;

Комфорт у використанні

Завдяки тисячам даних, зібраних по всьому світу, консолі серії Claw були розроблені відповідно до принципів ергономіки. Завдяки цьому його зручно тримати і точно контролювати гру. Консоль розроблена відповідно до природних контурів руки та забезпечує найкращий ігровий досвід незалежно від розміру руки гравця



&nbsp;

Досконалість завдяки антропометрії

Консолі Claw &mdash; це пристрої, призначені для тримання в руках, тому зручність їх захоплення настільки важлива. Моделі серії Claw забезпечують оптимальний баланс між зручністю захоплення та вагою пристрою. Ми ретельно вдосконалили деталі конструкції, від вигину, адаптованого до руки, до позицій захоплення пальців і сили, необхідної для натискання спускового гачка



&nbsp;

Аж до моделі процесора Intel Core Ultra 7 155H

Завдяки неймовірній швидкості обробки даних і першому вбудованому процесору Intel NPU, який забезпечує прискорення на пристрої алгоритмів штучного інтелекту енергоефективним способом, останні процесори серії Intel&reg; Core Ultra 7 155H були зміна гри. Нові процесори є шлюзом для плавної та ефективної обробки даних



&nbsp;

7-дюймовий екран

Пориньте в гру з нашим 7-дюймовим ігровим дисплеєм преміум-класу з частотою оновлення 120 Гц, винятковою передачею кольорів і неймовірно плавною роботою



&nbsp;

Сумісність зі стандартом Wi-Fi 7

Новий стандарт Wi-Fi 7 забезпечує продуктивність, яка дозволяє передавати дані з мультигігабітною продуктивністю до 5,8 Гбіт/с у діапазонах 5 і 6 ГГц. Завдяки більш широким, 320-мегагерцевим каналам, гарантується значне збільшення пропускної здатності мережі. Насолоджуйтеся наднизькою затримкою в 2 мілісекунди та відсутністю тремтіння сигналу під час бездротового керування кількома пристроями. Частота 6 ГГц забезпечує додаткову пропускну здатність, що підвищує загальну продуктивність ноутбука в мережі]]></description>
                <param name="Процесор">Intel Core Ultra 7</param>
                <param name="Графічний макет">Intel Arc Graphics</param>
                <param name="Ширина [мм]">294</param>
                <param name="Висота [мм]">21.2</param>
                <param name="Частота оновлення екрана [Гц]">120</param>
                <param name="Датчики">Сканер відбитків пальців</param>
                <param name="Глибина [мм]">117</param>
                <param name="Гучномовці">Так</param>
                <param name="З'єднання">Bluetooth, Wi-Fi</param>
                <param name="Оперативна пам'ять [ГБ]">16 ГБ DDR5</param>
                <param name="Внутрішня пам'ять [ГБ]">512</param>
                <param name="Діагональ екрану [дюйм]">7</param>
                <param name="Тип екрану">IPS</param>
                <param name="Вбудований мікрофон">Ні</param>
                <param name="Роз'єми">Комбінований роз'єм, USB-C</param>
                <param name="Вага [г]">675</param>
                <param name="Колір">Чорний</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
                <param name="Тест">тест</param>
            </offer>
            <offer id="543" available="true">
                <stock_quantity>3</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/543</url>
                <price>18999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/OywjU-SoGm.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/k1k-3aeZ_5.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/ISOty3dISS.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/ILq8fmE19j.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/OdZ-Vr3zpZ.jpg</picture>
                <vendor>Razer</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка Razer Edge Gaming Tablet and Kishi V2 Pro Controller</name>
                <description><![CDATA[Грайте як ніколи раніше


Консоль RAZER Edge розроблена спеціально для ігор Android, щоб запропонувати першокласний ігровий досвід. Надзвичайна продуктивність забезпечується процесором Snapdragon G3x Gen 1 , який активно охолоджується чіпсетом процесора Kryo з тактовою частотою 3 ГГц , який був спеціально розроблений для ігор Android з високою частотою кадрів. Завдяки їм ігровий процес проходить плавно, а температура консолі знаходиться під контролем



&nbsp;

Плавна графіка та чуйний геймплей


Іноді того, що пропонують смартфони чи портативні консолі, недостатньо для ігор. Тому, щоб ваші ігри виглядали та працювали краще, консоль RAZER Edge оснащена 6,8-дюймовим екраном AMOLED&trade; FHD+ із частотою оновлення 144 Гц , на якому ви не пропустите жодної деталі. Ви можете керувати грою за допомогою сенсорного екрану або, якщо хочете, контролера Kishi V2 Pro, що входить у комплект , із можливістю встановлення макросів



&nbsp;

Улюблені ігри будь-де


RAZER Edge працюватиме не лише для мобільних ігор, які ви можете вибрати серед тисяч доступних у Google Play Store . Ви також можете транслювати ігри на свій ПК або Xbox , надаючи доступ не лише до найкращих ігор для Android та iOS, але й до ігор AAA . Консоль поставляється з попередньо встановленими Razer Nexus, Xbox Game Pass, NVIDIA GeForce Now, Steam Link, Epic Launcher (для Fortnite і Rocket League Sideswipe) і Parsec



&nbsp;

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">Ігрова платформа Snapdragon G3X Gen 1</param>
                <param name="Графічний макет">Графічний процесор Adreno 660</param>
                <param name="Частота оновлення екрана [Гц]">144</param>
                <param name="Оперативна пам'ять [ГБ]">6 ГБ LPDDR5</param>
                <param name="Внутрішня пам'ять [ГБ]">128</param>
                <param name="Ємність акумулятора [мАг]">5000</param>
                <param name="Діагональ екрану [дюйм]">6.8</param>
                <param name="Тип екрану">AMOLED</param>
                <param name="Гучномовці">Так</param>
                <param name="Вбудований мікрофон">Так</param>
                <param name="Вміст набору">Консоль Edge Wi-Fi, контролер Kishi V2 Pro</param>
                <param name="Роз'єми">USB</param>
                <param name="Ширина [мм]">260</param>
                <param name="Висота [мм]">85</param>
                <param name="Глибина [мм]">11</param>
                <param name="Колір">Чорний</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="542" available="true">
                <stock_quantity>1</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/542</url>
                <price>36999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/6x71DUbFZa.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/a1w-_DYafK.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/cG1pHdrB8m.jpg</picture>
                <vendor>Valve</vendor>
                <name>Портативна ігрова приставка VALVE Steam Deck Oled 1 TB</name>
                <description><![CDATA[Яскравіші кольори, глибокий чорний

&nbsp;

OLED-екран Steam Deck з підтримкою HDR був розроблений з нуля для ігор, пропонуючи вражаючу контрастність, чудову чіткість і більше зображення. Завдяки ширшому діапазону кольорів, глибокому чорному та чудовому відтворенню руху ви побачите свої ігри в новому світлі



&nbsp;

Грайте довше, завантажуйте швидше

&nbsp;

Для OLED Steam Deck ми переробили внутрішні елементи, продовживши термін служби батареї та скоротивши час завантаження. При цьому ми зробили пристрій легшим і менше нагрівався

&nbsp;

&nbsp;

Швидше завантаження

&nbsp;

Steam Deck OLED підтримує Wi-Fi 6E, пропонуючи збільшену пропускну здатність і меншу затримку. Це означає швидше завантаження (до 3 разів!) і стабільний онлайн-ігровий процес

Легше і прохолодніше

&nbsp;

Завдяки більшому вентилятору та новішим компонентам системи охолодження Steam Deck OLED досягає нижчих температур. Крім того, завдяки іншому дисплею він важить на 30 г (або приблизно на 5%) менше, ніж РК-модель

Кращий сенсорний екран

&nbsp;

Час відгуку та точність сенсорного екрана значно покращено. Вібрації більш точні та послідовні. Ми також додали окрему антену Bluetooth, щоб покращити з&rsquo;єднання кількох контролерів

Гіроскоп

&nbsp;

Завдяки вбудованому інерційному вимірювальному пристрою (IMU) і ємнісним джойстикам Steam Deck полегшує вам прицілювання. Змінюючи положення пристрою, ви можете досягти більшої точності, ніж за допомогою лише ручки чи тачпада

Hi-Fi звук

&nbsp;

Динаміки Steam Deck круті! Вбудований DSP забезпечує чіткість звуку та широкий звуковий діапазон для занурення в прослуховування. Підключіть улюблені навушники або скористайтеся двома вбудованими мікрофонами, щоб спілкуватися з друзями



&nbsp;

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">AMD Zen 2, 2,4-3,5 ГГц (4 ядра)</param>
                <param name="Графічний макет">AMD RDNA 2 CJ, 1,0-1,6 ГГц</param>
                <param name="Частота оновлення екрана [Гц]">90</param>
                <param name="Датчики">2 датчика зовнішнього освітлення</param>
                <param name="Оперативна пам'ять [ГБ]">16 ГБ LPDDR5</param>
                <param name="Внутрішня пам'ять [ГБ]">1000</param>
                <param name="Діагональ екрану [дюйм]">7.4</param>
                <param name="Тип екрану">OLED</param>
                <param name="Гучномовці">Так</param>
                <param name="Вбудований мікрофон">Так</param>
                <param name="З'єднання">Bluetooth, Wi-Fi</param>
                <param name="Вміст набору">USB кабель, консоль, адаптер живлення</param>
                <param name="Роз'єми">USB-C</param>
                <param name="Ширина [мм]">298</param>
                <param name="Висота [мм]">117</param>
                <param name="Глибина [мм]">49</param>
                <param name="Вага [г]">640</param>
                <param name="Колір">Чорний</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="169" available="true">
                <stock_quantity>2</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/169</url>
                <price>23999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/eu_00l4HmK.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/pSr10iINz2.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/EZXHB8MLYD.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/C206eHgr19.jpg</picture>
                <vendor>Microsoft</vendor>
                <name>Стаціонарна ігрова приставка Microsoft Xbox Series X + CoD MW3 (Voucher)</name>
                <description><![CDATA[Консоль Microsoft Xbox Series X

Майбутнє ігор тут. Її назва &mdash; Xbox Series X. У цій консолі, як частині архітектури Xbox Velocity, глибоко інтегровані апаратні та програмні ресурси.

Результатом цього злиття є безпрецедентна ігрова динаміка та реалізм, які надихають на безперервне дослідження віртуальних світів. Xbox Series X втілює мрію про трасування променів на консолі, величезну продуктивність і більший простір для ігор.



Трасування променів і до 120 кадрів в секунду
&nbsp;

Технологія трасування променів у реальному часі назавжди змінює ігровий ландшафт. Це підвищує реалістичність і проливає нове світло на відвідані місця.

Потужне обладнання також підтримує динаміку зображення, стабільно досягаючи до 120 кадрів/с у вибраних заголовках із повним відтворенням деталей і відображень. Xbox Series X також забезпечує зворотну сумісність для продуктів Xbox One.



Надшвидкий драйв, миттєве повернення до ігор
&nbsp;

З консоллю Xbox Series X ви забудете, як це чекати, поки гра завантажиться. SSD-накопичувач NVMe ємністю 1 ТБ миттєво запустить збережений стан і дозволить вам переключитися на інший заголовок, а потім так само швидко повернутися в те саме місце. Ви граєте поодинці або з друзями, і вам не потрібно постійно починати все спочатку. Нарешті.

&nbsp;



&nbsp;

Потужний дизайн. Тихе охолодження

За бездоганну плавність графіки відповідає потужність в 12 терафлопс. Ви побачите справжнє 4K на своєму екрані, але це ще не все. Xbox Series X підтримує роздільну здатність 8K.

У запалі бою температуру компонентів контролює паралельна система охолодження, яка циркулює повітря через три паралельні канали. Важливо, що весь процес відбувається безшумно.

&nbsp;



&nbsp;

Новий бездротовий контролер Xbox
&nbsp;

Зустрічайте новий бездротовий контролер Xbox, який поставляється з консоллю Xbox Series X. Його модернізований дизайн підвищує комфорт використання під час гри.

Накладка дозволить точно прицілитися завдяки ручкам з шорсткою текстурою. Ви також можете легко знімати та ділитися вмістом.

&nbsp;




Call of Duty: Modern Warfare III на Xbox Series X і Xbox One (vaucher)

&nbsp;

У прямому продовженні рекордної Call of Duty: Modern Warfare II капітан Прайс і Strike Group 141 стикаються з великою загрозою. Ультранаціоналіст і військовий злочинець Володимир Макаров розширює свій вплив по всьому світу, втягуючи членів Ударної групи 141 у зіткнення, якого вони навіть не очікували.

Бій означає прийняття рішень, від вибору зброї до планування наступних дій. На додаток до флагманських вражаючих місій, відомих із попередніх кампаній Call of Duty, у Modern Warfare III представлені відкриті бойові місії, які дають гравцеві більше контролю. Не існує єдиного заздалегідь визначеного способу їх завершення. Від вас залежить, будете ви діяти тихо або знищуєте ворогів у прямому бою.

У цьому наборі ви отримаєте гру Call of Duty: Modern Warfare III для Xbox Series X|S / Xbox One як код для завантаження з магазину Xbox (потрібне підключення до Інтернету).]]></description>
                <param name="Процесор">AMD Ryzen Zen 2 (8 ядер, 3,8 ГГц)</param>
                <param name="Графічний макет">AMD RDNA 2.0 (1825 МГц)</param>
                <param name="RAM">16 ГБ GDDR6</param>
                <param name="SSD">1 ТБ SSD NVMe</param>
                <param name="Зв'язок">Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/axBluetooth 5.1LAN 10/100/1000 Мбіт/с</param>
                <param name="Оптичний диск">Blu-Ray</param>
                <param name="Роз'єми">HDMI вихід - 1 шт.USB 3.2 Gen 1 - 3 шт.RJ-45 (LAN) - 1 шт.Слот розширення для носія даних - 1 шт.</param>
                <param name="Колір">Чорний</param>
                <param name="Додаткова інформація">Підтримка 4K UHDПідтримка 8KМожливість роботи вертикально</param>
                <param name="Аксесуари в комплекті">Microsoft Xbox Series Wireless PadКабель HDMIСиловий кабель</param>
                <param name="Ігри включені">Call of Duty Modern Warfare 3 [цифрова версія]</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="138" available="true">
                <stock_quantity>2</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/138</url>
                <price>26999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/Zoc57Ire2d.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/LLKNH0dVIi.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/RpLP7S-pUU.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/e8bTJZfppT.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/2fwZ69gCo2.jpg</picture>
                <vendor>Sony</vendor>
                <name>Стаціонарна ігрова приставка Sony PlayStation 5 + Call of Duty Modern Warfare III</name>
                <description><![CDATA[Комплект PlayStation 5 + Call of Duty: Modern Warfare III (цифрова версія)

Придбайте цей спеціальний набір, який містить усе необхідне, щоб розпочати свою пригоду з наступним поколінням консолей PlayStation. Потужна консоль PlayStation 5 і гра Call of Duty: Modern Warfare III з можливостями PS5 дозволять вам на багато годин поринути у віртуальний світ.

Вміст набору:


	Консоль Sony PlayStation 5 (накопичувальна версія) з контролером DualSense,
	Гра Call of Duty: Modern Warfare III для PlayStation 5 (ваучер на завантаження гри),


&nbsp;



&nbsp;

Консоль Sony PlayStation 5
Чи може будь-яка консоль зробити стільки ж, скільки Sony PlayStation 5? Величезна потужність і чуйність, блискавичний SSD-накопичувач, ігри 4K, трасування променів, 3D просторовий звук і багато інших технологій, які повністю занурять вас у віртуальний світ. Унікальний світ PlayStation 5 ближче, ніж ви думаєте.

&nbsp;



&nbsp;

Трасування променів і HDR кожен день
Тут красиво, - вигукнете ви, запустивши гру з технологією трасування променів. Трасування променів бездоганно відтворює тіні та відблиски світла, фактично змінюючи візуальні ефекти ігор. Те, що ви знали досі, ледве могло замінити реалізм.

PlayStation 5 представляє нову якість, додатково вдосконалену технологією HDR. Тільки подумайте: трасування променів, глибокий чорний, інтенсивні кольори &ndash; все це у вашій консолі.

&nbsp;



&nbsp;

120 кадрів/с і частота оновлення 120 Гц
На PlayStation 5 ви гратимете зі швидкістю 120 кадрів в секунду, милуючись динамічними, як бритва, чіткими зображеннями та експонованими деталями. Ви також можете досягти 120 Гц у якості 4K у вибраних заголовках. Відчуйте захоплення від гри в ексклюзивні ігри з якістю, якої ви ніколи раніше не відчували.

&nbsp;



&nbsp;

Тривимірний звук, що підвищує реалістичність
Імідж - це лише половина досвіду. Друга половина здорова. PlayStation 5 використовує движок Tempest 3D AudioTech, випромінюючи звук, який оточує вас і переносить вас у серце подій. Всеспрямований звук зробить ігровий процес більш приємним. Це підвищить її ранг. Це потрясе вас до глибини душі.

&nbsp;



&nbsp;

&nbsp;]]></description>
                <param name="Процесор">AMD Ryzen Zen 2 (8 ядер, 3,5 ГГц)</param>
                <param name="Графічний макет">AMD RDNA 2.0 (2360 МГц)</param>
                <param name="RAM">16 ГБ GDDR6</param>
                <param name="SSD">825 ГБ</param>
                <param name="Зв'язок">Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/axBluetooth 5.1LAN 10/100/1000 Мбіт/с</param>
                <param name="Оптичний диск">Blu-Ray</param>
                <param name="Роз'єми">HDMI - 1 шт.USB 3.2 Gen 1 - 1 шт.USB Type-C - 1 шт.RJ-45 (LAN) - 1 шт.AUX - 1 шт.</param>
                <param name="Колір">Білий</param>
                <param name="Додаткова інформація">Підтримка 4K UHDПідтримка 8KМожливість роботи вертикально і горизонтально</param>
                <param name="Аксесуари в комплекті">Бездротова панель DualSenseСиловий кабельКабель HDMI (сумісний з 4K)</param>
                <param name="Ігри включені">Call of Duty Modern Warfare 3 [цифрова версія]</param>
                <param name="Гарантія">24 місяці</param>
            </offer>
            <offer id="269" available="true">
                <stock_quantity>2</stock_quantity>
                <url>https://x-media.com.ua/products/269</url>
                <price>27999</price>
                <currencyId>UAH</currencyId>
                <categoryId>7</categoryId>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/oCWPt-nr69.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/OxpK5inLoY.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/ae1mO9B81s.jpg</picture>
                <picture>https://x-media.com.ua/images/products/uihR5dwXy6.jpg</picture>
                <vendor>Sony</vendor>
                <name>Стаціонарна ігрова приставка Sony PlayStation 5 D</name>
                <description><![CDATA[Сенсорні ефекти та адаптивні ефекти &laquo;Тригер&raquo;.

Бездротовий контролер DualSense забезпечує неймовірні сенсорні ефекти в деяких іграх для PS5, дозволяючи вам відчути результати ваших ігрових дій завдяки динамічній сенсорній реакції.

Крім того, ви також дізнаєтесь про можливості адаптивних ефектів &laquo;Trigger&raquo; у вибраних іграх для PS5.&nbsp;Завдяки цій технології опір при натисканні на тригери на контролері змінюється в залежності від того, що ви робите в грі.



Технології трасування променів і HDR

Імітація окремих світлових променів дозволяє створювати реалістичні тіні та відображення в іграх для PS5, які підтримують цю технологію, ще більше занурюючи гравців у віртуальний світ.

Граючи в ігри для PS5 із підтримкою HDR на телевізорі з HDR, ви можете насолоджуватися неймовірно яскравими та інтенсивними кольорами.&nbsp;Завдяки підтримці частоти оновлення 120 Гц для дисплеїв 4K ви можете насолоджуватися плавним геймплеєм зі швидкістю до 120 кадрів на секунду в підтримуваних іграх.



Зворотна сумісність і функція Game Boost

Ви можете грати в понад 4000 ігор для PS4 на консолі PS5 Slim.&nbsp;Завдяки Game Boost ви можете насолоджуватися швидшою та плавною частотою кадрів у деяких із найкращих ігор для PS4.



&nbsp;]]></description>
                <param name="Тип продукту">PlayStation 5 D Chassis (Slim)</param>
                <param name="Процесор">AMD Ryzen Zen 2 (8 ядер, 3,5 ГГц)</param>
                <param name="Графічний макет">AMD RDNA 2.0 (2360 МГц)</param>
                <param name="ОЗП">16 ГБ GDDR6</param>
                <param name="SSD">1 ТБ</param>
                <param name="З’єднання">Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/axBluetooth 5.1LAN 10/100/1000 Мбіт/с</param>
                <param name="Оптичний диск">Blu-Ray</param>
                <param name="Роз'єми">HDMI - 1 шт.USB 3.2 Gen 1 - 1 шт.USB Type-C - 1 шт.RJ-45 (LAN) - 1 шт.AUX - 1 шт.</param>
                <param name="Колір">Білий і чорний</param>
                <param name="Додаткова інформація">Підтримка 4K UHDПідтримка 8KМожливість роботи вертикально і горизонтально</param>
                <param name="Аксесуари в комплекті">Бездротова панель DualSenseКабель USBСиловий кабельКабель HDMI (сумісний з 4K)Дві горизонтальні базові ніжки</param>
                <param name="Висота">358 мм</param>
                <param name="Ширина">216 мм</param>
                <param name="Глибина">92 мм</param>
                <param name="Вага">3,2 кг</param>
                <param name="Гарантія">12 місяців</param>
            </offer>
        </offers>
    </shop>
</yml_catalog>
